搭巴士隔離坐肥婆定後面坐頂頂人慘d?

明明有走廊位唔坐
個肥婆係要zip入黎坐窗口位
一野坐鳩左個半位
入黎果時仲要踩我一腳
唔係歧視肥婆
但你可唔可以坐走廊位
突自己個半個蘿由出去而唔係我果半個呢

永遠後面個人都係頂頂下
我知你腳長
但你一係就頂實
唔好郁黎郁去丫
頂下頂下咁好撚辛苦呀

究竟邊樣慘d

我而家最慘 同時發生

坐肥婆

坐對面
唯有盤坐

坐肥婆上面

肥婆係上公路前尾站先上
已經冇哂位

因為樓主就係佢口中既肥婆
為免"有口話人冇口話自己"既情況出現
已經一早坐左係走廊位 突自己半個pat出去

一定係肥婆

有人頂你可以嘈佢
肥婆坐你隔離你敢唔敢嘈佢？

Why not both?

你就係肥婆

肥婆慘d
因為比人頂可以開聲叫佢收起隻腳，肥婆唔通叫佢唔好坐咩